今晚如果圍封深水埗 我用腳罰抄對唔住一千次

講緊深水埗地鐵站對出果幾條街
入邊大部份都強制檢測哂，封條毛咩呢個世代真係fake news 橫行

Dank.

諗定用咩拍片啦